房協返工

有無人係房協北角長者屋返工？
好唔好做？
我見佢好似成日請人
D post出極都一樣咁

北角丹拿山？

係呀 想問呢間

點惡頂法嫁ching🙏🏻

你係做PM？

應該係under property management
但佢係福利唔好定點？

六天工作

我都留意咗好耐
房協長期請人
之前都想去apply

原來6天嫁

咁有咩原因令你唔apply 好奇一問
不過長期請人係咪代表長期唔夠人........

懶
同埋佢job duty 都幾多⋯

跟據我中伏嘅經驗
長期請人九成係閪工

丹拿山全部都係有錢退休老人，有頭有面有學識你話難唔難服侍

🤭

閪工一份

咁...即係workload大啦

多謝ching提醒

咁又係，一定好多要求
你係果度做？有無多少少details
管理係點？

願聞其詳

你去咗in

係呀

有無話做leasing定property management 個邊？無分？ perm位?